建議下次旗手拎嘅國旗

北韓

帶五星紅旗

為中國鏟除外國勢力特首及高官團隊

其實拎中國國旗佢哋唔射得.會俾人告

推

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

企中國個邊

pish